長沙灣男子被指寄炸彈恐嚇信至警察總部 羅德泉拒絕被告保釋

#西九龍裁判法院第三庭
#羅德泉主任裁判官
#新案件
#20200421長沙灣

王(50)

控罪：發送威脅殺人信件 (違反侵害人身罪條例 第15條)

案情：被指於2020年4月21日，在長沙灣保安道380號蘇屋郵政局將明知內容為威脅殺死或謀殺警務人員及公眾的信件或文件，即一封聲稱在香港各處已放置多枚土製炸彈的信件，惡意送出、傳遞、或發出、或間接導致他人收到上述信件或文字。

信件內容為已將38枚土製炸彈分散全港，威脅在按下搖控器「成班警察就會玩完」

警誡下承認觀看新聞得悉警總收到白色粉末，閉路電視拍到被告人戴上手套購買郵票及寄出信件

裁判官拒絕准予被告保釋

保留8天保釋覆核權利，於8月7日進行保釋覆核

案件押後至10月9日0930時西九龍裁判法院第一庭再訊。

閉路電視拍到被告人戴上手套購買郵票及寄出信件

點證明佢，9成9打甩，認就甚麼也完了。

怕肺炎戴手套寄信都唔比？

警誡下承認觀看新聞得悉警總收到白色粉末

唔明

大家要學識 aa 膠黐手指

英雄,下次真係炸深圳市

肺炎肆虐下帶手套出街有咩出奇

就算黑警問寄去邊，求其噏當寄失鬼知。